不要說：黑警死全家；試著說：冒警死全家

支持良心警察罷工！
支持成立獨立調查委員會！
前線冒警暴徒死全家！

Push